燒山話金仔健康應該無大問題。

燒山話金仔健康應該無大問題。

比燒生咁樣祝福，金仔😂

rip 金仔

金囝

見證奇蹟既時間到了

金仔的最後14日

ASTRONOMIA

金仔 RIP

金仔會唔會一支導彈射落嚟

GG

新嘢

新圖
每次入蕭生post就係為呢啲

金仔:我屌你老母

笑到抽筋

千古一帝之殞落

笑撚到仆街！

金仔

理論蕭析

燒山又殺人.....